Discord 係支持到成千上萬個人既即時語音通訊工具

點解好似無咩人用咁
Tg 同discord一齊用唔係可以更有效通訊咩
仲可以set time limit user limit invite link
面對面見到先加人
唔係好啲咩

咁多人一齊講聽得邊個

On9 現場收撚到咩懶醒

樓主未上過街？ 網都上唔到

我諗唔係每一個人都要咁即時收到既
每個人都有唔同用法
有啲人可能要謀而後動呢

收唔到訊號
完撚左